南京事件只是日本人和中國人糾纏

由於中國暴徒攻擊日軍
日本人迫不已用最低武力還擊

八國聯軍是被中國挑釁，只是一反常態地作最後一聲咆哮

支那人不在支那便沒有那個風險。